（港豬懊）拿，大家都聽到隨機擺放防波石係設計黎。。。

之後唔好比大家見到排返整齊佢喎

搵下衛星圖片
睇下起好時係咪真係咁隨機

到時佢又會話公眾覺得要整齊番
龍門任搬
你吹佢唔賬

因為大量愚民係會接受政府任何解釋

因應公眾要求重新排返整齊
玩撚曬

佢口大你口細
有得唔接受咩

睇僭建單野就知
高官僭建無事
巿民僭建危及樓宇結構

龍門任搬係玩撚曬

高登早就搵到呢幾年既衛星圖，睇黎係一擺落去就沖散晒。全部圖都冇一張見到係齊整既。

用下腦都知散左既防波能力會弱好多啦，弱智先會咁樣設計。宜家睇黎係設計失當，咁多年黎又冇補救措施。

覺唔覺好撚7
港英起萬宜個東壩，對正太平洋都冇佢咁撚7

係咪支那d精英去哂南海鳩填，冇人理港豬澳

好似學校做project 咁，一個人做晒點都有責任過一組幾個人做。
宜家出事就推黎推去。

講呢句野 要連自己都呃先講得出

其實果個管理局講得岩。其實真係冇固定擺法，總之係平均就得。 但係有固定擺位。 比大浪沖哂落海我都唔明仲點兜。拿拿林租部吊船吊返哂上黎啦

消失左去邊？
去晒隧道上面

防波石同個龍門都係隨機擺放

你肯定舊石有5ton?

找數張單係咁寫